去俄羅斯約隻熊一齊影相

咁樣介一介紹
一堆港女又會衝去影
遲早隻熊過勞死